我係港鐵前線，請大家幫幫手

利申，唔係西鐵綫，他綫既前線低級員工。

尋晚元朗恐襲真好恐怖，
我唔洗再解釋成件事。

重點：港鐵無儘力保障乘客同＊員工安全＊，
開唔開門、做唔做不載客車唔係前線車長可以決定，
車站職員見到班白衫有武器要自衛出唔到嚟可以理解，
都係打份工，係公司最低層，點解要搵命搏，
處理得咁差一定係經理級既人有份決定，
吹大雞都無人準備應付，係公司錯。

但公司高層明顯懶理，
高層傳話都只係叫大家謹守崗位，員點反映都應該無人理。

依家我地返工好危險，乘客安危又無得到保障，
懇請大家有咩可以向港鐵施壓既行動都去做，
投訴、罷搭之類之類，
我地班前線真係好無力，無辦法。

可以針對返點解鐵路警區同鐵路反恐組無及時去到現場，
同埋針埋高層當時對於關站、飛站、停站開門等既決定，
*喱D野唔係前線車站職員同車長決定，一定有經理級人員決定*，
請大家好港鐵施壓，
保護搭車既你，
同做緊野既我地，
感謝大家。

Pish

嘩巴
出動埋例書

btw西鐵車CCTV好似無錄影功能（根據手冊所示），
如果當日有人有片有相一定要留低做證據！